唔好再Post無聊野喇，Keep住熱門全部係資訊Post

成個熱門都係非資訊類型嘅Post，唱唔唱歌都傾左咁多日
係時候幫手令連登充滿informative嘅Post啦！！
令所有入連登嘅人幾秒鐘內知道今個星期有咩行動！！！
遊行要聚人！
連登要文宣！

自連10下

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

再推幾下

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

9月15日見！

P牌推空氣

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Push